a米都幾大機會屌打祖記

祖記最近狀態麻麻
輸兩場
榜首又無埋

相反a米喺伊巴黎左之後有翻d水準
尋晚對住今年上左身嘅國米都叫入到2粒
輸就係輸左，但對住跌曬watt嘅祖記基本上屌打有餘

btw尋日伊巴對榜首國米都入到波，打祖記入兩三粒應該都走唔甩

顫抖吧 牙朗

留力歐聯

35 vs 38 一睇就知38果個輸

係 牙朗又回塘
ac有伊巴已經可以一個carry